中港台8大小三

屌！我淨係呢幾日聽過心穎bb
其他人都冇乜聽過，我係咪同呢個世界脫節？

小你老母三
con你老母tent farm

小三😂😂😂😂😂on9仔，我身為00後都屌鳩你用埋晒啲大陸字呀

好似係台灣網站嚟
體諒下，台灣遲早係一家人